有無人同我一樣已經係用祈禱代替捐款比ngo/慈善機構

全部款項cut晒，
剩下的錢則用來給真正有需要人士，店鋪

祈禱班高層死快啲

cut晒好耐

轉左課金比立場，獨媒同城寨

祈禱有奇效，可代替經費、撥款，認同請分享

你太善良了, 如果我係你, 連果個禱都會慳返囉

睇到個標題忍唔住笑

但收入大減之後，呢啲偽善團體之後一定怪肺炎搞到自己少咗收入
而唔會反醒上年夏天佢哋嘅取態係乜

有一個教會好值得你出錢出力去幫。

間

人渣從來都係咁

要捐只捐俾蘋果基金

岩

好鄰舍北區教會 ，海富中心唔知救左幾多人，雖然告唔入，但起碼唔駛俾人捉返去不人道對待，同埋，YELLOW OBJECT事件就更加唔駛講，最後佢一早已經實行緊請手足行動。

真係香港第一基督教會黎，無輸俾天主教班金鐘傳教士歌唱家，真行公義好憐憫。

之前每年都捐錢俾兩個團體

而家會將啲錢轉為支持抗爭

（估計全港團體得到捐款會大幅下降）